10.1 係要遍地開花先係真正升級。 請幫share

首先。。。我唔敢講我係前線，我只能夠講我係前中遊既一樣睇法。

Q :十月一出去集中去港島，有咩好處？最後結果係點？

A: 最後結果咪又係同狗對峙同被圍捕。所以我地應該要遍地開花，分散警力，
起碼前線揹住成袋full gear都唔駛驚有road block.走又唔駛咁擔驚受怕啦。

Q: 點解人多集中先會有更多媒體關注？

[red]呢個係on9既睇法，其實遍地開花一樣做到同樣效果。媒體報導唔會因爲人多先有關注，
只要更多人更勇武，更加升級就會有更多人關注。
所以唔好用守舊諗法去局限自己思想

當日大家講到明831 為死線，再不回應就全民升級，結果升左去邊？

升到依家先慢慢有人接受到火魔法咋。
獅鳥仲有班和理非屌緊我地暴力

明明好耐之前講到明10月1要真正升級，
賀佢老母国慶。

依家風向又吹10月1留力要和平？

你地當前線係咩撚野？

最後：
認同請正評&分享

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

點撚解無人睇

幫手推

遍地開花會變左全港主流民意係反政府

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

做得忍者，一定要識保護自己